
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Voilà en pleine capitale l ' allégorie d ' une architecture qui demeure , en particulier pour la modernité finlandaise , ancrée profondément sur son sol , et jalonne le paysage .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Voilà en pleine capitale l ' allégorie d ' une architecture qui demeure , en particulier pour la modernité finlandaise , ancrée profondément sur son sol , et jalonne le paysage .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Voilà en pleine capitale l ' allégorie d ' une architecture qui demeure , en particulier pour la modernité finlandaise , ancrée profondément sur son sol , et jalonne le paysage .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Voilà en pleine capitale l ' allégorie d ' une architecture qui demeure , en particulier pour la modernité finlandaise , ancrée profondément sur son sol , et jalonne le paysage .
No features found.

